{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026552",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "세종 현초밥"
    },
    "text": "済州の特別自治道世宗特別自治市南世宗路441に位置するヒョン寿司は、事前注文とテイクアウト、デリバリーサービスを提供しています。 洋食のご注文は予約電話にて承っており、店舗は午前10時30分から19時まで営業しております。 テイクアウトは10時から20時まで可能で、土曜日は13時30分まで営業しています。 ブレイクタイムは13時40分から15時までで、ラストオーダーは平日は19時、土曜日は13時30分までです。 また、小規模な集まり場所のご予約も承っております。 玄寿司は25年間和食業に従事した専門家として美味しくて良い価格でおもてなししようと努力しています。 家族、友人、恋人 誰でもリラックスして楽しい思い出を作ることができる場所です。 場所は、ホリョウル5団地501棟1階商店街に位置しています。 商店街の駐車場に駐車でき、満車の場合は地下駐車場を利用することもできます。 ヒョン寿司は緑の村の隣にある商店街です。 営業時間は毎日13時50分から15時5分までで、ブレイクタイムは13時40分から20時10分までです。 平日は11時から20時30分までお店のご案内をさせていただいております。 事前包装の注文は9時30分から受け付け、日曜日は定休日です。 また、毎月最終月曜日も休みです。 お寿司のメニューは様々です。熟成キムチヒラメ寿司、特大海老天ぷら、大生牛の天ぷら、熟成キムチヒラメ寿司、特特寿司、鮭寿司、鮭の醤油漬け寿司、ロールチーズカツ、ヒラメ寿司、生海老寿司,卵と油揚げ,醤油海老,生鮭の刺身とヒラメの刺身,鮭のかぶと焼き,寿司盛り合わせ,vipセットなどがございます。 冷そば、刺身丼、ランチ、特選寿司、県寿司、県うどん、海老寿司、牛肉寿司、うなぎ寿司,生鮭とヒラメの刺身,活魚とサーモン,うなぎと牛肉,鮭寿司,たこ寿司,太巻き,シシャモ焼き,県ロースカツなど様々なメニューが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョン寿司はどの場所に位置していますか？",
            "answer": "ヒョン寿司は済州の特別自治道世宗特別自治市南世宗路441に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒョン寿司の営業時間は午前10時30分から19時までです。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司ではテイクアウトやデリバリーサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、ヒョン寿司ではテイクアウトとデリバリーサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司のテイクアウトは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "ヒョン寿司のテイクアウトは10時から20時まで可能です。土曜日は13時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司では洋食の注文も承っていますか？",
            "answer": "はい、ヒョン寿司では洋食の注文も承っています。予約電話にて洋食のご注文を承っております。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ヒョン寿司のブレイクタイムは13時40分から15時までです。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司は小規模な集まりの場所の予約も承っていますか？",
            "answer": "はい、ヒョン寿司では小規模な集まりの場所の予約も承っています。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司の場所に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ヒョン寿司の場所には商店街の駐車場があります。満車の場合は地下駐車場を利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ヒョン寿司のメニューには熟成キムチヒラメ寿司、特大海老天ぷら、大生牛の天ぷら、特特寿司などがあります。"
        },
        {
            "question": "ヒョン寿司の定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "ヒョン寿司の定休日は日曜日です。また、毎月最終月曜日も休みです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 591,
        "QA": 455
    }
}